【講個笑話 2億增兵】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXLVII

#StandWithOzil

跟咗老婆清輸錢

就算車狗花兩億增兵買到癲

夏維斯廢過nelson

唔係贏就輸嫁啦
輸完下場贏返咪得

雲加

我第一日買波針能哂

好彩唔係大注
睇車狗比人炒即刻開心返

Want g 老鼠入黎爆閘未

上場車唔係好撚勁既咩

我仲有好多可以輸 今場輸得好

我地對閪布朗會唔會都456

聽日買馬追數啦

好撚搶口屌

西布朗頭2場都俾對面炒
呢場炒到車

林伯算唔算食住沙利個浸上年令前4，依幾場完全唔知佢想點

林伯光環燒完未

抵啦 針埋股

之前仲有人葡萄車仔簽T Silva

軌吹撚大晒

上半季同下半季d波唔同

原來泰亞高施華做隊長咁都得

鄰居輸波唔笑盡佢
唔通等我哋輸先笑咩

林伯英國廢老料

唔知以為車路士岩岩升班
無隊型 final third 幾腳要搵人

丘建威忍唔到笑

訓左無睇，奪冠大熱贏緊幾球

諗起何輝何wayne都估車仔冠軍

呢個我唔怕
一定係strong hold㗎喇

唔會la 好多我地既人

雷蛇>T施華

2件名叔 so蛇 同 林伯 捱唔捱到今季

冇左垃圾急屎就大炒車狗

2億射左落海

急屎報恩

Leah差d有助攻

又執

成個saliba咁

達子笑到最後

呃求打老婆巴重注痢

林伯教波仲癲過我玩fm

未夾熟就出哂新兵

冇咗gibbs就勁到

第三球施華衝出去又頂唔到

Bartley係咪阿狗青年軍？

好彩我包皮唔識聽英文都識傳波，
施華謝拉特咁樣點攪

睇咗十分鐘冇睇，林伯垃圾到
套戰術想學彈彈波又學唔足
又比人斷波即刻收皮

急屎落場=阿狗羸硬

係

空降踢都未踢過英超就收皮啦

軌右閘真係死門黎

個james識攻唔識守
打反擊撚到佢傻

點會搵個第一場踢仲要唔識英文嘅做隊長

急屎報恩 easy

簡迪搞b2b位都cls

包埋個越位位

36歲邊個J
不嬲車簽個幾件, timo同t wa都知冇料到
係估唔到KAI都咁麻麻

車踢得好左

果兩條on9 睇左5mins就冇睇過

Kepa是無辜的

出埋捷狗就四大水貨

認真kante係咪廢哂

回家吧

爭冠組 update

阿
曼城
利
維拉
愛華頓

如果過嚟對車，入咗幾球lu

點都要磨合啦，打fifa咩

左邊比人爆都係追唔到
狼隊隻查奧爾可以瘋狂SM

轟不嬲都係咁
睇佢地成日拎波都要控定先傳到

迷失緊, 唔上唔落

係出波好dddd

西布朗俾佢攻回氣咋

黎到咪知

sorryball開始已經係
嘥撚晒

真喺睇波

我屌
終於明佢地狗竇前幾個po名意思
咩話 剪布

真馬盤串國米2串1
有膽就跟

係以為撚狗會改

喂喂喂
老鼠入黎po垃圾未?
包皮不知名中堅? 想問世一中堅施華守死對面未
咩ziyech kai 美隊屌打金章?
有無人一樣好憎車狗 d球迷又係全部小學雞
見到西布朗贏緊三球好心涼

好過左面俾人爆到啪啪聲

依家咁快講冠軍托咩
干地第一季開季柒到仆街啦 我地仲炒佢3粒
點知後追不過依家笑左先姐

Chelsea have made more errors directly leading to goals (3) than every other Premier League team combined so far this season.

Thiago Silva joins the list 25 minutes into his debut.

Silva d波 養生到

車快d過黎買番幾件後衛,唔忍心

笑撚到我瞓唔著

nice topic

艾巴咸

btw軌唔係簽左個黑人龍咩

佢應該趁完轉會前解約返意假算

撚伯同干地 差咁遠

林伯深夜提供笑話

軌冇中堅真係好難冠軍

但呢個係撚狗

有冇人CAP低左TS個球

依家仲衰過沙卡

20m賣隻冰島國腳俾你哋啦

唔係睇女

撚伯個樣嬲到

林伯當年所有馬基利利拍檔
之後艾辛先有咁勁
簡迪就係呢樣 林伯反而要佢打b2b

撚伯

今年有前4啦

公海有gif

一個世界級防中
就算年齡大咗都唔會衰到咁
成日比人放佢係佢唔習慣嘅位
打b2b打分波位，乜蛇都死喇

夏維斯真係好廢

點解打拜咁專心
但一個月後可以連傳腳波都甩腳

曬咁多錢但唔買中堅 真係唔知諗乜
仲好似話放魯迪加
走去免簽件36歲

啱啱先睇
以為自己眼花

沙卡>kante
Luiz>silva
今年騎撚住垃圾車啦

維拉前4應該冇問題

車狗輸成咁真係好難唔笑。。。

梗係啦
今晚要幫個閪女人上司奶閪呀

擺件36歲打中堅仲要打英超做埋隊長
打機咩撚伯

開到party其實就好穩

係咁右邊傳中

林狗好黑面

急屎真係老鼠屎

維拉利爾

俾沙利害

黑面

仲有幾日 1億放細梅俾你地啦

雲加談：簽入多位球員是技術性失誤

就畀人炒

睇Kepa 呢d自信撚收皮特別爽

堅決玩進攻足球
唔去改善條防線 仲要摧毁自己條防線

又然

閪件19號好似唔錯

下 我係kepa既話依家好似山狗係到笑了

個2億拎比阿達好過啦

但唔係佢守

今年第四個位最大對手可能係愛

或者佢奶得好開心呢

新馬天尼利

認真呢d正仆街
上年咁對沙利

有廢龍一定得

紅軍隊長再次跣腳

全部外圍搓波

d波衰撚過中下游屌 係咁右閘斬
轉邊都冇

咁阿狗都係唔好簽牛蛙同派對

車2隻閘咁早黃都幾危

條後防放題咁滯
次次都可以俾人做埋最尾果下

幾廿歲先黎踢英超

人地教練黎

免簽唔計

係咁右邊燒味

笑9英超快冇用

進攻都唔得啦 夏維斯廢左9成

話時話睇施華派膠, 終於明達sir點解咁執著左腳踢左中堅達sir又然

有冇老鼠爆閘圖

kepa會唔會學山狗偷笑

增兵完都係要燒味

無出佐真奴無人做波

係咁斬又唔出基佬特

我地到依家都係簽左2件
冰島龍唔計
仲有quota

曼迷入黎讚好個topic

老友 係咪入錯post

【垃圾高層賤價賣人】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXI

想笑出去笑

林伯自己落場踢分分鐘仲有效

D人又傷哂, 我好想睇ZIYECH 踢英超

簽埋牛蛙同party岩岩好4件.
夠數

爺爺話最多簽三個
反雲無得出唔計
即係可以買埋牛蛙

人地有德甲神鋒呀

英超一定唔係技術好
但反應同速度一定係頂級
36歲人先過黎玩去錯地方喇
意甲就有得佢玩

仲以為kai識造波 好似有個朵叫新奧燒

撚伯冇哂聲出

踢落前場真係好撚廢真心

德甲神鋒踢緊翼

我地幾時對49000同軌 快

#754

比圖你咋唔係爆閘
見到個topic真係忍唔住留言讚

唔好咁痴線啦
上年我哋足總盃冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連愛華頓都爭唔贏
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

佢真係好水貨

撚狗個樣

我地就慘 買左個不知名中堅
唔似車免簽個世一中堅

好彩冇搶我地包皮

livermore仲係閪

下下飛機中眉唔好意思入中路呀

咪玩啦 奧燒回塘都勁過佢

一早講咗cwa踼唔到英超

［尋人啟事］老鼠快入

呢句有啲熟口面
不過唔係林伯係達sir

想睇軌版all or nothing
返入更衣室嘈到飛起都似

呢個要踢完利和到先講

中卜遊下下燒味長傳
施華點追

真

好似上場咁 龜縮打防反咪算囉 你地車狗撚識打進攻足球咩

出25基踢中間比轟班人派下定心丸仲好

宜家睇返施華果球屌笑撚到我

係圍住禁區都差唔到波 中場果兩件唔識分波 夏維斯之前好似打開假9 有啲同雲拿重疊咗咁

勁好撚多啦下話

今年估唔到7國咁亂
有小小似李城奪冠果年. 我地唔係無機會真心.
踢好自己就得

咪就係

仲要打highline

重串我地買不知名中堅！

唔好講佢 頭幾分鐘阿朗素都要食塵
笑到我

中堅都爆得贏佢

搞咁多嘢咪又係要基佬救世

雷斯>>>>>>>>>>>C WA

屌笑到我瞓唔著

洗緊世三筆錢咋

爺爺又WIN
買咁多人

其實前兩場我地進攻同轟差唔多水平
係防守好佢地好多

又要麻煩基佬

拖肥都未到廠啦

發生咩事
點解咁多其他隊嘅師兄入嚟

你識咩呀 人地老骨同撚伯致敬你識條春咩

埃及仔準備大爆發

所以ibra真係痴撚線
咁撚老黎踢英超都入咁多粒

過到猁狗先啦屌後日

斬 斬 斬牙

黑撚到

電蛇無辜

35倍買咗阿狗冠軍

撚伯今場係咪有心玩嘢

我叫買後防 你免簽個老將

就俾你睇吓佢咩料

大地雷斯>>>>>>泰亞高C華

我45倍

雷蛇後防真核

有 Auba 輕鬆，對住taa姐

列強失準！
我廠如果防守穩定可奪英超！

對利和都收貨

起碼唔洗輸
風水輪流轉
我地踢防守
轟走去進攻

又幫誠哥3宣傳

佢係癲 始終身體質素太高

心諗：屌。早知過蛆同藍斯one two

買多過3個=技術性失誤

高狗走得好前

我35倍買咗$100

夠買部switch

如今墮落要喺轟洗廁所

伊巴食身型同技術
但防守咁老又慢
一失位直接輸波 冇得比

不知名中堅兩場MOTM
世一中堅派兩球膠
打和啦

一車車攻中有咩用
最尾咪又係要斬波

一棍扑暈自己 五月起身收錢

其實kai之前有幾勁？點解咁貴

車狗名宿

佐真奴遞form未

牙達話防守係基石

39照屈意假

利華 係勁既 同埋靚仔

屌你地咁撚醒
我唔敢買怕燈死愛隊

佐仔見到安咁開心決定過嚟了

車仔買我地奧燒未

我每年都買$100
懷疑係我燈

要簡迪算啦

咁都算靚仔果然blm..

45倍買左200

你今年破燈

德甲數據係勁既
打between lines入攝係幾勁
但軌球球右閘斬

唔好搞咁多啦

啱打左鋪lol
開返電視輸到3粒

我地攻好軌少少
始終佢地d人未夾
四五個入禁區擁，冇組織企位亂
我地打入禁區叫有d form

買其餘19隊

開派對好嘛

佢對藍色眼係幾靚wo

認真
達子死都要左腳打左CB就係咁解

椰子黎 半場換埋豬腦 9981斬

驚唔驚兩日後到我哋

佐仔不了 有沙卡成材夠
反而真係要簡迪好過 沙卡隨時升多lv

等間就行過黎油腸簽約

德甲呢啲垃圾聯賽 我地坦師兄都屌打

純防中賤過地底泥

舊包皮咁既樣

希望車仔200m打包 法國金童 世盃冠軍中堅 德甲最高左閘

車炒左林伯特再算啦

仲要哨牙

一陣就出場入一球

因為後場傳球路線孤度選擇都少左
但明顯呢球係個人失誤多d first touch差

有達蛇
有愛daddy愛的遺產未撚驚過

夏維斯都包皮樣 屌啦星

不了 垃圾中場

講靚仔我覺得車仔mount靚仔好多

9981斬嘅情況下 我驚豬腦換入會反吸

買靚仔=on9, 一定overpriced
好似利咁 買埋d mane salah 球壇最樣衰 又勁又平

話係波歷克奧斯爾混合體

對猁點同

唉買咩輸咩
聽晚買利先

扮工過唔過到聖誕

雲拿果球比25基攝左入去都入硬咁濟

點解pepe又廢又貴

塊面道友咁等睇下半場hattrick

靚仔

腳震未

其實笑完出面 仲可以笑埋6c條傻鳩
又j獌個陣 又j車狗個陣
講到人地幾撚勁 睇撚下而家個聯賽榜先啦

洗黑錢

希汀克ready

咁快入party

黑人入面靚仔

留羊咩鬚成個變態佬咁樣

又記仇

去左中東好似

達sir 套戰術單打羊果邊
將閘位翼衛位推上去
經常做二打一甚至三打一
但轟我真係唔知佢做緊乜

牛蛙依家留左so都柒左

阿狗BIN自己人屍仲勁啦

29歲 又回咗塘 真係不了 隨時同拖差唔多level

屌好撚驚聽晚達sor用坦
衰撚過alonso

用坦都贏利la

等睇下半場3:4

打利更係用AMN

黑人黎講 拿卡靚仔d

果陣佢好撚牙斬斬 又話人地爭冠組 我地爭歐霸組
屌佢老母啦
成撚日以為自己好識波 見佢迷禾已經知識閪波啦

坦近期真係食咗爛屎咁款

我地d快速轉邊已經差好遠啦⋯⋯
邊有強隊斬十次右路架⋯⋯
你有Werner唔比佢做個人突破

星期一晚先踢

好驚 以後唔敢笑老鼠

唔係話咩
d人話kai係燒接班人
燒係佢呢個年紀已經carry緊雲達 助攻王
之後已經過埋皇馬做十號仔
Kai有排啦

後晚

其實車無失準,不嬲同中下游鬥入波

你地咪撚癲啦
我地車仔講緊兩億組軍有齊前中後
上年唔買人足總杯亞軍英超前四
呢家輸西布朗3粒就踢英冠炒教練
捧隊波咁自卑唔好撚捧啦

撚蛇又轉陣
愛蛇

t c話個隊長無了

用雲拿 打翼 仲要逆足 天才黎

不如拿拿聲 頒獎俾我哋

咁公平講句 全盛燒都要打咗半季英超先適應到

係 根本無對手

點睇轟對矮人中堅老鬼

唔得, 而家球場未有人

屌技術性調整嚟，軌個陣干爹都係，阿狗幫佢哋起完機後變聯賽冠軍

佢之前都打翼既 我覺得冇問題
因為前場傷哂 但又唔比波佢撚下就
上半場都有球有威脅既中眉
反而唔睇好踢中間

1球都入唔撚到。。。

上年carry轟既佐 金章 25基
撚伯一野拆哂

講多次
車仔爭一隻翼
可以拉空 識過人 有經驗組織攻勢
W字頭嗰件

笑撚死施華個隊長俾返azp

美隊傷完未 成隊最有威脅係佢

on9

嗰陣一早已經笑鳩啲柒頭轟J到上天
係估唔到柒得咁快
啲傻閪轟仲話cap低binc 人呢

Ziyech

林伯個樣

真 世三2.0

收起車仔半場踢得最好嘅華碩

真係死都唔出佐

隨咗啱啱來頭幾場之外 一直都keep住食屎 free kick/角球防守必走甩target

tc華好慘
幾肉酸

佢之前係打wide forward
aka Rashford / Jota
Winger 佢打不到
上半場你見林伯叫佢拉邊 真係on9

J到周圍爆閘串鳩人
興奮到手舞足蹈咁款

後晚俾猁炒5比0嘅時候你就唔會咁講

我之前睇rb 係會企邊線入zip
未企到界外球個d位

2億增兵都要踢燒味 同椰子教獌有咩分別

呢件又係退化到斬斬斬

用25基咪得囉
可以慳返唔少錢

exact7ly
同pepe case一樣
你搵佢拉邊on9咩

靚仔過mane salah

撚狗前場都係自動波架啦

諗住學我廠揾d老坑比d後生學野
揾咗個唔啱既

呢件唔傷再講？

瞓先了
垃圾波睇黎傷神

今季仲踢到有隊型嘅得鏝同猁，熱都有啲
轟同獌散撚曬咁樣

佢地話雷蛇搞亂更衣室以前佢係車狗係咪發生咩事

但鏝用馬水都係拉邊

熱狗邊有隊型 都係靠son

熱第一場不過daddy應該tune好

我點知 我迷基又唔係迷轟

燒味唔用基佬仲搞笑

chok你唔到添

大陸佬：喂你俾返d金錢力量人睇吓先得㗎

你係隱性迷轟迷愛
係撚伯到左之後話唔鐘意雷蛇個吵法 要佢改 雷蛇唔改 咁就翻左面了

我地都有列叔

其實咁既話邊駛用咁貴買堆人返黎 用25基咪得
買勁人個領隊唔識教 就死得啦
撚伯so9一撚樣 新果班教頭得牙達識波

使唔使咁呀
好唔尊重咁款

咩吵法？？？唔明

馬水勁咁撚多
同Salah一樣
打到both 純翼 / wide forward

你搵rashford對比下pepe
暫時兩件打wide position都係反擊先有威脅
打陣地變左唔識踼波

踢法

啱數喇 摩dad啲進攻真係靠前場反攻
後面放大巴 son加kane 啱曬佢套戰術

有佐真奴都唔用，根本要收起簡迪而唔係高華錫，收埋艾巴咸換基佬，依家都唔知佢想點換人。

呢個波無佐嘅軌
同之前無xhaka嘅廠一樣
呢啲咪真核囉

唔好燈牙達

笑撚到我 打fifa咁

摩2

牙達黎到起碼見防守真係有改善到 撚伯同蘇狗兩個都唔知做緊乜鳩

同撚伯不和
AUBA之前夠係
都唔知係唔係阿狗ON9文化搞到佢地唔搞事

Azp係正隊，施華係副隊

佐過埋嚟未

美女車迷同大家打打氣

係撚伯叫雷蛇改踢法 雷蛇唔改

達sir真係一枝獨秀謝四唔知掂唔掂

佐準備過來啦

係囉雖然逗住個中場慢慢變左玩膠咁
但真係要有個人逗住個中場囉

想問今季波衫球迷版原產地係邊度？ 唔該ching

我比較想睇ZIYECH 表現多D

3:1

追1粒

仆街1-3 反杯了

羊發皮4 唔記得係邊度睇係因為個主席應承左佢唔賣dembele但賣
唔知拿卡...

終於有波入
都仲唔係雲拿kai

Mount係勁

屌靚撚到

mount靚波

email都有follow

被迫出手救轟

范特西有入

3-1要反cup la

又諗起6c果陣係咁數鳩牙達
又話撚伯so9起碼教過低組別證明自己
而家牙達證明左有時真係有實力既 邊駛教啲垃圾波證明自己嫁

撚伯半前先黎料

成隊場上得sliva有前傳能力

MOUNT 真係幾勁

都唔明轟個狗竇成日屌佢做乜

反cup味濃

如果西咸今輪收起Rice
今場又死都唔出佐
要丁定啦

1-0熱狗

又係格衰？

戰術大師要發威了

頂撚住丫閪布朗

3：3喇就

愛

柬埔寨

咩事角球比james開 無其他人開？

2-0

足總盃果時睇住mount 同美隊係咁衝我地後防幾恐怖

唔明點解轟會反mount

佢地on9架嘛

邊個入波

宜家嘅車最勁係佢

2m 2m咁加 on9

zidane咪又係教B隊垃圾之後上1隊勁撚到

Nobbs and Evans

38m+$1

勁到爆

Lisa,姐

仲有反佐

RMC tier2

英撚啲後生仔真係彈起
Mount, 辛祖，阿努

自命唔夠6c識波

Arsenalwfc ig
Leah條褲好似好透

仲有saka 阿叔

RMC都算Tier 1既

獌今日果場

白禮頓痛失3分

有jer

50就50啦。再遲d先夾波又失幾分架啦

southgate教有撚用咩

比一開始開60少左10m了
話唔定講下價 45m euro應該得

呢個真

唔紅牌邊有得講價

45m應該ok

敎到降班但有得做國家隊教練

圖呢

應該第5第6 bid先上到45

牛華識做既就罷踢

係
The title says that Lyon have rejected a 2nd bid but when your read the article it says that Arsenal will make a 2nd offer of 38M€ beginning of next week after the rejected offer of 36M€ yesterday
玩完未呀阿狗 40+5m啦

屌啦星 直接45m +add on la
得返幾日仲慢慢黎

斬撚完未

冇Alex Morgan睇

乞衣

熱狗有條女好似幾靚

2m 2m加上去每落一次新bid又要等幾日
即係又拖到最尾一刻先買到
咁仲邊有時間買party

3:2

2球了

仆街唔好輕敵

屌2-3

上盤手足會唔會輸半

哇屌閪布朗項唔住了

頂撚住啦西布朗

大家可以準備縮返入狗竇

Ayane?

真係新奧燒

丘建威回塘回到
成日up錯人名
啲記憶又停留兩三年前

第一球波係撚屎忽斯入咩

都話啦屌
唉閪布朗

西布朗開始唔精神

要反杯了

25基

西布朗降班啦dllm
贏3粒都可以輸番晒

閪布朗

西布朗真係垃圾黎

反cup了

有球Kovacic up錯做基斯甸臣
明明紅撚咗

唔好反 Cup
今日爭西布朗

又要出Plan B Giroud

唔係呀
金金地㗎啲頭髮
啱啱熱狗換人之前喺左邊俾人犯規嗰個
諗住睇吓佢咩Number但睇唔到

右邊先岩

住烏

駛2億買人最後都係出25基

換出t施華

講得切洗完廁所出嚟做吓博腳

Close to 牛蛙有鬼用咩
Close to Lyon先係重點

牛蛙準備罷操

唔打喇屌

差d 屌

唔係話牛蛙agger 左咩

豬蛇

唔係咁柒都cup到呀嘛 頂撚住啊

Evans戴帽

同Sancho一樣 personal terms are not a problem but not yet agreed

12號仔真係幾勁

幾季前嘅FM妖人

比歷戴返頂帽可以cosplay高普

KAI 勁能到

下

唔勁咩

正常攻中囉暫時

Kai唔差啦

足球智慧幾高

西布朗個巴西妖人幾勁

搵到啦
熱狗4號

係咪姐係close to 罷踢？

如果係真 應該係準備扭計了

close to 佢都無用 里昂呢隊閪野agree先得架

-Personal terms yet to be agreed between Arsenal and Aouar.
-The English club will return to the charge at the start of the week with an offer of around 38 million euros, which will also be rejected.
-Aulas requests around 50 million euros

[@mohamedbouhafsi and @Tanziloic]

TIER 1

阿當斯都唔勁咩叫勁

換左25基落場又少左斬波

屌你老母邊個話亞當斯唔勁

阿狗炒人4粒

50m，獅子開大口

一日加2m 磨到3號

Kai同25基應該幾夾

林伯抄爺爺戰術

40＋2m未呀屌你

主攻都係需要 target man + 攻中

但問題一個老，得後備出。另一個體能暫時應付唔到英超整季

連續3場有球員戴帽

40m+2就有

到底點解robson-kanu早幾季會冇班落
妹波勁撚過拿卡

變左係咁想中間撞入去

Aouar 100 game tomorrow for Lyon could be his last for the club. Arsenal have positioned themselves well for the player

25基係到又唔踢燒味
阿巴咸又走左去踢邊
撚伯玩乜呀

好快反杯

轉會市場幾時完？

今日問完5/10

Timo 連西步朗後防都爆唔過

車狗完全無form 靠球員打天才波

比返幾日賣人同開Party啦屌

波底差到

打機式既瘋狂陣式

2億買來就靠天才
真係靠你林伯咩

咪咁乞衣喇

雲加全鋒陣

柏金

學埋下體d衰野

高佬要永遠踢側邊

你攞2,3m磅出嚟先啦

拖慢晒訓練進度
食屎乞兒波

佢同 Kai 沒見過英超，英冠果D 泊大巴

暈拿上場訪問係唔係話未遇過咁高大嘅中堅係前面

閪布朗 頂撚住啊！！！

點同爺爺幾十歲個腦run唔到
撚伯咁後生又高智商

咁樣和

和埋……

德國人應該都好高大
笑死

頂唔住了

入左？

追和

仆街

好老土 又絕殺

屌

屌 你個閪

布朗

3球都係上季啲球員入

降班啦...

西布朗真係垃撚圾

On9架

垃圾
降班啦

垃圾波屌

西布朗落番去啦屌

今輪英超好撚FIFA

點解獌軌可以咁撚有運

今日2場都係咁
獌，軌

on9

手球唔吹？

夏佛斯手波又唔吹

痢上季都係
如果係我地，一早輸9左

軌就算啦 和波都好柒

手球。。。

人地手球又有揀吹唔吹
踢撚咩

點解無handball

打起個信心

冇傷人又until we score成5分鐘on99

仆街啦西布朗

閪布朗柒到

如果係我地，一定吹
英超專蝦我地

屌英超係咪做戲今季

handball呢?
又黑

+2gc

手球囉

降班啦屌你老母

林伯踢波時勁過達Sir
點解教波廢咁多

望下轟啲人贏波都黑曬面

咁樣輸返3粒

享利踢得仲勁啦

比錢買var 好過

撚蛇勁到半場神調動追和
係佢身上睇到愛蛇既影子 希望佢可以係車路士教10年

我都覺得

今年d下游防守想點

手球唔吹

Werner Kai 走埋一齊
疊埋位 連走位都疊

領先三球被人追和，個領隊真係廢材黎

又唔係自己落場踢
你估個個都1q200咩

車仔都算，人哋起碼真係撳住嚟砌
獌........ 由頭畀人打到尾，3分攞得好柒下

閪布朗同富臨真係降硬班

呢個post燈到

講個笑話 領先3球

用2分永續林伯 西布朗好偉大

屌你曼車咁都唔洗輸天無眼

又話進攻一方手球一定吹

西布朗痛失三分

修狗呢

今季手球改咗例喇

陰公踢英冠隊都踢到咁閪樣

準決賽將於香港時間10月2日02:15舉行，對手係李斯特城對曼城嘅勝方

不適用於獌軌猁

攻方手球就唔吹

守方一申手就吹硬

修狗 努力爭取緊
但維拉好似想爭

其實比數後話啦
軌完全冇form 呢個真係大問題啦

3:3

Leah太瘦

閪布朗仲柒啦，贏緊三粒被人追和，屌你提前降班

學般狗講 一分已袋理撚得你

鬼叫你窮冇比錢啊死阿狗

又話入波過程中手就hand ball

佢哋護級組 宜家邊個理撚得邊個

林伯好似冇跟過名帥學師？

勁巧多添，不過達蛇有跟哥狗學師係高啲

西布朗同我地以前一樣
換撚晒d前線
冇人係前面牽制
連簡迪都可以攻埋上去
滾足十幾分鐘點唔失波

岀完基佬都唔打燒味

好似有手足未贏就gel定西布朗貼哂主win飛
結果

Gel撚到追和

on9係達蛇教返哥狗轉頭

同富咸一擔擔
不如自己申請換般來矛夫上嚟啦

可唔可以gelgel聽日我廠

yes 岀埋d N 閘陣

老婆兄買左乜野

#38 笑撚到我仆街

嗰一條片你On9啲囉

個柒頭見佢換走入球功臣就知佢廢

執咩?

點可能換7號

Pin比大家笑下未

Thiago Silva's Premier League debut by numbers:

2 x dribbled past
1 error leading to a goal
0 success tackles made
0/3 duels won

一隊var no handball
一隊 完場再var
唔知我地有咩var技能

我哋冇錢過數

已經好慘
仲要笑人

Lyon rejected a new €36m bid for Houssem Aouar from Arsenal yesterday. Arsenal will send a new bid of €38m at the start of the week, which will also be rejected. Lyon are asking for at least €50m for Aouar. [@mohamedbouhafsi]

俾盡40

不過講真，var真係笑話黎

Var係有錢人嘅玩意
邊個科水邊個都有得用

好撚煩
拍賣咩
可唔可以咪咁乞衣

window得返8日屌喇星

執屍

買派對好過啦

阿狗想2m2m咁上到50m

貼飛gel唔到真係好柒

蘇斯克查上半場見唔對路都用手機過定數當買保險

呢一輪var好撚多問題你話冇介入有冇人信

仲有8日岩岩好可以再raise多你幾m，問你怕未

就係無錢先唔可以一野bid 50m
賣到拖/坦就啱啱好

50真係唔想買

我寧願佢拎去做定期算

45m一定肯啦

快啦屌你老尾 之後清哂d人 locker
伊狗幾時生性d
Gabriel同William兩單都係Raul lead

神偷 神偷+靚助攻

你壓價都咪咁離譜
10蚊斤菜你問6蚊得唔得
睇個呀姐屌唔屌柒你

果個哈罰C 真係幾撚廢
成場都係傳D 簡單波 係下ONE TWO 叫好D
我地OZIL 一黎就瘋狂直線
就算水貨LACA 都1分鐘入波

50m 歐羅wor
如果係咁一定買

原來nainggolan番番國米
好多老野wor國米
干地咁鍾意簽埋d老將

我想要派對多d先

以前var唔係有d鏡頭睇下
頭先好似唔覺

只可以話50包addons係公平lo
anything <50 我地賺咗

有hakimi唔用用比利錫打wb

見到頭先前面odoi Harvetz 25 咸 Werner
mount james係哂前場 無人走位
得azp 天神兩個係咁互傳

Leah得23歲
個樣已經咁老

呀姐通常會話
見你咁靚仔，送多2棵蔥過你啦

下盤 大波
拉上補下輸100

做攻中唔行出黎拎波 又唔係攝位

咪就係爺爺以前啲波

意假用老嘢夠做啦

想要防中多個前腰

下盤同大波咪贏晒

sor 上盤至真
我買左車狗 大波
倒輸返100

25基已成車狗condom

施舟出442 唔用翼 靠兩閘打哂兩條邊路?
唔是又出鳩陣搏失分呀

修狗呢場可能執得返

回家囉

4千萬都唔肯
不如買我 分分鐘平一半

Handonovic 36
Ashley young 35
Kolarov 34
Vidal 33
nainggolan 32
Perisic 31

唔用比我地啦
Hakimi好勁好想要

Perisic以為拜仁買斷左

話口未完 角米已經落後緊

點解我地舊年對水晶宮完場前比人VAR黑事後冇得吹返

d魚尾紋
要日曬雨淋冇辦法la

高拉洛夫打左中堅

隊隊西波西下西下又執到分
我地一分得掛？

下星期將會再bid, 但將會再reject

預知未來？ 一早夾定？

我哋講緊爭冠-.-
我哋上場咪柒住攞3分囉

迫害愛蛇

干地又係鳩鳩地
比手牌佢都叫正常 偏偏出啲唔正常既

里昂在禁錮牛蛙

咁聽日鳩住拎多3分=.=v

做得雲加私家雞好難唔鳩

聯賽作客痢唔知幾多年未贏過
對上一次贏已經係戴亞比普度斯基年代😅

如果50m買牛蛙
不如直接解決金買派對轉433
C8都打到十號位

星期一先踢呀老友

ings又入

矛錢一筆錢pay啦

和到波都當贏啦
感覺上痢有係戰術作出微調
將中場同中堅距離收縮咗

卡蘇同普度黎嗰季

迪亞比嗰場球皇級

鬼妹不嬲早熟早殘

上場出對巴西翼比人屌撚到

太貴唔買

有泰亞高

踢到耶耶托利咁

[ITK]

Arsenal have agreed personal terms with Lille midfielder Boubakary Soumaré as an alternative to Atlético Madrid and Ghana international Thomas Partey. If they can not get a deal done for Partey they will go for Soumaré. #AFC #OSCL

Tier幾

咩source

突然間咁多news

點解fm冇得搵左個球員傾先

發現咗笑清反愛證據

睇Transfer News都唔睇呢個source啦

小心冇人工收

咁撚得閒既你

上個po 有ching貼上年狗竇po 咁啱搵到

已經fax左俾愛daddy

Dls 又買里爾人

係唔係利益輸送

前中後都買齊

笑狗已死
濛狗當立

我迷愛中堅份子

修狗好似原班人馬
一個都冇買

喂 你邊條line架

修狗本身係唔係都幾窮
年年都做英超超級市場

發覺nobbs 都幾擅長射呢d波

啲膠層可能嫌party老得滯

索馬里好似都勁

講防中b2b
拖勁撚過乜鳩partey啦
唔使買！

支那老闆

但佢想走呢

拖同你一樣垃圾短撚

我唔係好短姐

想問下 呢到好多清j既馬琴去左邊

俄羅斯

Nobbs做乜鬼加隻心心落去
係咪想溝清朝佬

皇馬追番

呢個其實好嘢呢，又黑又硬又後生，技術都幾好，係唔夠開party即食，如果要劍指今季冠軍，最好真係party牛蛙買曬，但如果買唔到party我贊成買呢個，平啲可唔可搞埋個前鋒位，edouard 平平地可以一試，牛娃22 edouard21 soumare 21 ，如果三個敲中曬我廠條龍骨未來十年八年都唔使擔心了，何況三個都算係即食， 唔係幼幼

打起左即刻25

屌你個閪

有達sir又打起咗，你方冇冠軍咩，以前長期 英超中上游先多25姐，達sir要稱霸英超十年八載，人哋25走過嚟我哋度就差唔多

FF 多啲會瞓得好啲

拜咁？ 磨到完約free 過黎

訓啦老友

老實 咪FF太多 達唔似想交易拿卡
而且咁遲搞 又真係急左少少

前鋒位其實都唔使點搞啦
我哋啲貨仲後生

睇巴丁ig 開始做gym
唔知幾時踢得

依件上年同今年35m都唔肯賣, 可能最同partey差唔多價

年少無知

係同佢講無必然正選踢，所以走過阿記，但佢估唔到黎到阿記踢到老抽

意記 Matteo pedrosi【 Tier 2 】:

Vagnati 從來沒說過阿仙奴不接受租借拖里拉，只是說了“他的價格太高了，很難簽下他”。 Vagnati 從未提及過“租借”，因為拖連奴正試圖永久購入拖里拉（而不是租借），但槍手對球員的標價太高了。🇺🇾

屌那星迷垃圾

呢件過兩年應該有party級數，腳下功夫可能仲好啲，今年疫情之下如果平啲食咗先啦

一月其實35m肯賣比紐狗
係佢唔肯去

車狗獌狗黑撚過partey

車獌好似唔識輸波咁

年尾

外國人係咪都加♥架啦
同埋自己睇下Nobbs女朋友係邊個

尼基迪亞上位
巴丁開始迷失

老鼠

根據日本媒體報導，日本女星竹內結子今天在家中被發現身亡，享年40歲，警方朝自殺方向偵辦中。

cls

索馬里海盜

為錢出賣良知

依家呢個世界真係變得好快

今晚愛狗要打巴塞

佢見電欺都得 佢都以為得

我要索瑪莉

係咪成個squad去猁物浦

三日打兩次

認真買乜撚party, 比人撚狗咁撚
咁都買真係冇尊嚴 寧願冇冠軍都唔想要了
季尾仲可以賴冇party所以冇前4

簽到人未?

賣到人未?

電欺又打左幾多年英超啊

大戰前應該都唔會有咩消息

過多一兩年可以低薪低價回收禾髀了

閪布朗我dllm

而家托柒都可以回家

喺啲球迷fan page
有人叫Holding做實證仔

琴晚林伯45分鐘換兩件係咩玩法

琴晚brighton真係好撚慘

牛蛙呢?

曼聯係唔會輸的

排錯陣，拿拿臨轉陣補飛

愛狗上半場排鳩陣.gif可以送俾車狗用

所以我最撚憎死曼狗

完場後嘅12碼是咪史上第一次

有冇人覺得奧燒被雪事件後
我廠啲黑哨都多咗

老實講，佢地真係打得好
上場對軌又係
仆街獌又廢爺時間

極度懷疑碌門柱
變粗咗同識郁

其他隊晨早偷晒嚟用

原來施華做隊長，卡巴守龍
林伯真係好風趣

btw 其實毓民論述真係好撚勁
班狗官保皇完全唔夠佢講

UNITIL WE WIN

竹內結子

撚狗要追=出撚晒d前鋒

出豬sir玩地波

咁似死老野嘅

今朝一起身成個fb 洗哂板

車狗買咁多都冇撚用
最後都係靠英撚

佢地信唔過Kepa，但又怕黑龍唔適應英超

唔知點解唔出Azp
最後又係燒味出25基，但最後又唔斬
Timo打左翼OK...但連西布朗後防都爆唔贏
入果3粒都係舊人

可能林伯IQ太高，我地參詳唔到，用2億買球員，人地唔咁醒，唔明佢想點

官宣未

唔會買了

買多過3個=技術性失誤

佐仔去咗邊
點解林伯唔出佢整傷佢

今日後備有佢，不過唔出

已經係達蛇既人

兩個舒服型中場
究竟啲波會點

有冇真迷愛三點起身睇愛蛇屠殺巴狗

利申唔睇

輪換

冇ot錢?

得翻一個星期，應該簽多1個就完了

100%的波
Totally no mood to watch

全世界財困牙

快手拎細爆同佢換啦

閪布朗輸番3球

咁樂觀 比19 馬體會搞一搞 拖都賣唔出了

留意到愛區係咁叫2&b躝

簽咁多托咩，望下我轟

達蛇

不知名前鋒

安76肯比幾分鐘佢踢算好人

廢撚到喊
有2&b = no goal gel頭

啲波去親佢度都斷咁滯
拖到慢哂決定又差

40m仲有禾狗

簽多過3個=on9

其實轟應該前面夾順左會打得起
t.silva呢個就算啦

冰島廢龍＋Saliba＋Gabriel＋Mari＋＋Cedric＋Willian＋C8

下年Mari out
Medley in

好慘
尋晚3x1第一關車仔就輸撚左
好頹

身為阿狗比d骨氣 熱獌軌不買

好聽晚買猁啦咁
我真係覺得兩場點都失一場
何況聯賽緊要啲

買對家

今晚列斯買入球大應該無死

愛記識玩就買走坦克夾佢啦

曼城唔買 kouxxxxxx
即係papa 都無得走

佢落場好似無球係成功傳到波

波po 有個買成千蚊添
買黎收息

收息變安息

條友剪左三分鐘片睇啲濕鳩隊友（大部分2&b,禾子,25基）點迫害我燒

有啲其實唔易射

有球後腳交比基佬單刀，基佬以為自己越位企左係到，之後睇完旗比人封晒位先跑

未完場就貼飛gel抵啦

其他隊無人要中堅?

呢個真係終極on9 作為前鋒唔射左先
如果呢球係格衰nk仔 應該狗仔咁沖住去射

果排爺爺啲球員好中意咁
球證未吹就停哂

條片拿卡炒咗兩球2碼

留意到拉卡錫迪（拿卡錫迪）成日入利狗波

唔知有生之年仲可唔可以見到燒著阿狗波衫助攻

其實我地幾件唔想要既中堅
賣去富咸/列斯呢啲隊
應該超曬班

@迷拿

應該人工太高啦
反而張伯斯呢啲應該有啲市場

如果而家用返老野陣4231打返wengerball，燒應該有20up助攻
auba laca/nk Pepe/安
燒
埃/c8, x朗
是撚但

有冇人記得高登個小白個痴線佬
係第個post見到佢, 係咪佢黎
A.lNlESTA
#217108

鏝轉買Ruben Dias
Napoli

Rubén Dias to Manchester City, here we go confirmed! After tonight match, Benfica also completed the agreement on personal terms with Nicolás Otamendi who’ll be part of the deal [contract until 2023].
Dias will be in Manchester on next hours to have medicals.

爭標組對手

係 有些少挑戰咁
我地買完牛蛙派對就唔係我地對手

葡狗當紅中堅
How much?

如果簽個party應該可以咁打

老野個陣係差在對big6必輸咁濟
依家用達子343打big6坐和望贏咁打
用4231打弱隊拎齊3分
其實重返前4應該唔係話無可能
而且又唔會咁浪費資源,依家每個禮拜哂350k

貼多次
呢個Tier1

係咪多少少都比唔起咁撚柒窮

獌完場都有得var

有無人有睇索馬里
覺得佢點樣

加埋add on啦屌乞衣到咁

阿狗落bid真係乞兒到

有班基佬以為自己越位唔去

出到咁既價其實都算樂觀
起碼賣到拖過意甲就實夠錢
有38m euro＋~25m pound budget

又里爾

唔係話買西維爾果件kounde咩

佢比左Pepe 包皮我地
我地應該都要比番坦 papa佢地

幾時再到我地here we go!

最後得番幾日
睇黎無了

牛華已經係我地既人了

紅白藍，法國？

一早都話100% 波黎

GoonerTalk
@GoonerTaIk
Frank Lampard is superb. It takes real skill to spend around £300million on players and somehow make your team look 300x worse.

雲拿廢閪到呢
Havertz 個球助攻都叫瀟瀟

手嗰球？

第二球呀

牛蛙黎未

游緊水過黎

艾力臣好似喺國米被干地雪緊 有無可能平執

我哋都唔打攻中要嚟托？

燒勁過艾力臣啦

巳變垃圾

唔係話唔夠創造力咩 打弱隊應該有用啊

343唔會出到佢
今年應該全季343

唔打攻中買攻中做乜?

簽到人未呀屌

其實宜家攻中定義好模糊 迪布尼算唔算攻中？好似已經無奧燒嗰種純攻中

宜家足球講全能
好似簡迪呢啲純防中啲領隊都唔會鍾意用

問題就係艾歷臣係接近個啲純攻中
你擺佢係中場嘅話佢根本唔會防守

白禮頓，愛華頓，列斯聯

轟仲未排掂正選11個 會有咩隊形

熱刺都叫有隊型 係咪鬥大巴果種

Why prioritising Aouar makes sense:

• Fee can be paid in instalments (unlike Partey’s clause)

• Young, with a far higher potential resale value

• More difficult to find a player with his skill set. He’s unique

• Arsenal have become more resolute but now struggle to create

車啲中場無利咁balance，攻中多，一失控球權好易出事
高左簡其實幾似樣，不過林伯又要出新仔

熱咪又係踢個人能力
鳩比兒子自己去
拖肥分分鐘踢走熱

季初佢地賽程密過西
見兒子 傾都踢足 佢地簽唔到後備中鋒傷一件都收皮

其實識排真係幾屈
佐逗住
簡掃場
左中右放timo kai 427
前放咸

佢地條防線仲廢過我地

有施華一個頂廿個

就咁睇完d 字覺得得一隊報價都真係幾唔合理

睇佐同簡既功力

武肺照計都有影響掛
傳過有興趣嘅 鏝買左中堅先 祖就無錢

咁的確係完場前一刻hand ball，個球完咗球證即刻吹完場，跟住var話有問題，咁正路都要比返十二碼啦

應該係啦 武肺真係重創 除左某幾隊之外

可能隊隊都攻擊球員多過守
得我地on99無人攻

咁呢個都係其中一個原因

信達蛇眼光嘅
話哂兩年前已經睇岩佢

佢哋借左巴爾番黎吸傷， 唔簽後備中鋒都ok

佢其實有咩skill set咁特別？ 同埋佢打中中 可以增加創造力咩？

一早已經係達蛇既形狀

臨尾係咪應該有角球反而有爭議性d

牛蛙是達蛇形狀 對付百孔千瘡

應該買埋甘地

牛娃+求其法甲買條黑腸代party啦
咪比馬體撚狗
難得廢雲走左 唔會再不弱

由達硬撐廠 使阿心安

踢出黎都唔係果樣野

諗起早兩個禮拜
呢到d人仲好開心咁話賣人
賣左有牛蛙party

可左翼攻中 轉守為攻由後場推生個波果下好殺食

達蛇睇得上一定係有料
我地達蛇唔買垃圾

簽唔到無咩所謂啦
加2m叫做下野比人睇

re llm sale, 牛蛙準備係阿狗退休了

藍斯既身形+腳法幾好
應該似kocacic 細半個碼+再冒險少少+位置可以偏前d 就算上到翼位應該都夠腳法踢
睇球王片覺得傳送同埋門唔算出色 50m左右應該好極限

根本我轟咁多球星就好撚勁
但撚狗成日擺埋d鳩陣

哈佛師/timo/tammy
椰子/美隊 MM 奧袋
高 佐/簡

見之前手足post過比較圖
好鍾意過人 Dribble successful rate好似得59%
放中中肯定變琴晚轟隻silva咁 一甩長驅直進
放前一格好過

Werner腳法、傳波麻麻

破唔到密集，冇空位就隱形

唔知買timo做乜 之前已經覺得廢
出50m買我地laca好過

狗會弱智？軌冠軍賠率仲低過我地

弱化版kdb

中中一定搵人逗住

真 係勁嘅一早俾拜狗買左

利市雙雄都抵買

Ozil都係

x朗

利狗都想買

timo 打邊 = 廢

好難咁比較，睇球王片aouar係人地紮恆晒馬守都照敢扭，細範圍都有能力突圍
party位置偏後 相對空位大啲，一推過左食身位再傳

pepe埸均2.3dribble (59%),細梅0.2（100%），但如果pepe踢到咁後其實佢隨時都有90%成功率

最聯隻 vdb 場均都係過到一次人 但係成功率都係得 62.5%

黎到英超我估aouar 應該唔會好似法甲咁上腳架啦

根本timo =高配版禾仔

牙羊嗰陣都係咁講

記憶猶新

買咗100拖肥

你估真係打fifa咩
好多都撞哂位/唔岩位 廢左一大半

ching咁多錢送俾我算啦
比狗會攞去鋪草皮
有乜理由唔買阿狗

抬價姐

美國大選關你cctvb咩事

整埋咩特備節目

阻尻住賭馬

Cctvb要將侵侵打造成反派
China Joe係正義

仲以為Havertz好勁
新奧燒？我呸

我反而唔太對佢對抗，攔截有信心
樓上點睇到佢藍斯體能，身形，其實藍斯中聲黎講對抗，護波算強
aouar睇落似係細範圍無位帶既，比人拍一拍就卡唔住位要修正果種，協防性實係c8之下，就算達sir調校都唔係一季既事，短時間內只係技術型攻中，但唔知點解大家就係對佢踢宜家阿記既8號位咁有信心，仲預左整體防守會唔錯

睇返vdb同上年de jong個價，就知aouar60m個標價係今年市道完全係獅子開大口，edu 36>38m咁加我估阿仙奴個心理價位都係45m左右，如果賣到人嘅話可能都係加到50m,咁就要睇里昂個主席係咪咁有信心企到60m,否則應該係45-50m左右爭持

唔敢咁早定論

50+10

琴晚見佢明顯開始跟得上英超個節奏
同第場波都攞唔到差好遠

睇佢對曼精華好似普普通通 冇睇法甲
60m好似幾貴

法國山狗去到意甲都瘋狂吊波 但係又真係有威脅

牛蛙d first touch+轉身有返咁上下水準bo 好多時預到人係咩位 一轉身就甩

法甲野平同貴都唔好咁多期望住
太多水貨

Add on都要睇咩add on,
如果係嗰啲出夠場入夠波助攻夠就比嗰啲同分期冇乜分別
如果係入到前四或者贏到歐霸就pay就合理啲
我希望最終做到45+5

Gabriel都仲係要觀望

你睇片就知
拿卡好Fit
奧燒，細爆訓練得好 hea

Partey到左英格蘭

利申我都G持買派對先
但打433隻LCM
蛙真係呢幾年最佳人選啦
睇唔到有邊個同佢有得揮
最近真係szxxxxx

去左搵我

Otamendi都賣到15M

細梅無12M 講唔通

可能過一兩年就有人彈起 好難講
不過阿達睇中左牛娃咁耐 應該有啲料到

佢既潛力當然吸引
問題係買完佢我相信我地防守依然脆弱不堪
包皮已經係強心針既一注，但我希望唔好唔賣硬防中，就算唔係包皮，買個google人都好，今個轉會窗就應該要正面處理逃避左多年既防中問題

游水到？